點解有撐trump既4chan唔上 走去上左膠reddit折磨自己？

見到某d連登仔成日屌reddit班左膠未訓醒
心諗人地擺到明左膠大本營 同叫連登仔去香討踩場冇分別
版規同mods都玩死你

與其去reddit為難自己 倒不如去4chan既pol同佢地交流
4chan係Trumper大本營 pepe文化既發源地 意識形態偏右 理念上同連登仔比較接近
點都好傾過redditors

app

唔好以為reddit多拜登支持者就等於個個美國人都撐拜登
事實上好多當地人已經知道選舉舞弊問題好嚴重 自發去投票站監票 未有結果都唔會走

錯link

因為只係同温層圍爐

Migapede點解

世界價值觀兩派越走越偏鋒
仲存唔存在吸納 搖擺 淺紅 淺藍之說？

cctoy兒登仔只會響同溫層打飛機 reddit冇得block人好慘慘

4chan /s/ /gif/ /hc/

去reddit politics sub留個言話選票可能有問題，冇俾人ban再返嚟講嘢啦垃圾

右翼大本營對抗左膠人人有責

但都要警告返, 果度都有好多假膠同埋極右. 請本住上連登勿認真嘅態度上4chan

Reddit係中資,騰訊持有
明就好放棄

真

即係用上連登心態上4chan

上開reddit嘅conservative同republican
正係follow咗呢兩個 主頁係得呢兩個
其他區唔睇。

exactly 連登仔

樓主呢d就識野喇，圍爐專家

係 但有得俾人block

圍爐取暖

上去reddit同你上nga或者知乎係無乜分別
4chan好open, 佢地都好憎中國人

Chinks = 中國人 = 負面意思

雖然4chan係撐侵大本營，但啲人太癲，乜鳩都陰謀論同埋意識形態至上
舉個例子，我地憎支那人，係因為支共獨裁同支那殖民統治香港，呢啲係我地親身經歷到，而我地係唔會覺得香港人特別優越，睇下兩登都有好多踩港撚
但4chan憎黑人，而家黑人統治美國咩？黑人又窮又讀書少，美國始終係白人話事，所以我覺得係白人至上果種意識型態，覺得黑人低等啲